發揮創意，邊個站發生今次事件對香港人影響最少

咳咳，相信我個問題標明既得一個站
香港人既你點揀？

一定唔係金鐘or九龍塘站

屯門、元朗
垃圾地方

本身想講康城,但諗兩諗你先啱

錦上路
車公廟

輕鐵鳳地站

對香港有益

住坑口表示同樣諗法